A股正式入魔

係咪真？

係

26000 la

好消息，出貨
今日會跌

32000 gogogogogogogogogogooggogoogogogo

48000 gogogo

認同

升少少跟住直落

跌到仆街